Kändas sel 6mal August 1870
Istusid laudas Kohtomees Hans Paumann.
Abbimees Tõnno Kirschmann.
Abbimees Jurri Mesner
Kaebamist ei olnud
Kohtomees Hans Paumann. XXX
Abbimees Tönno Kirschmann. XXX
Abbimees Jürri Mesner XXX
Kirjutaja H.Aunberg [allkiri]
